今屆歐聯決賽真係好睇 喜怒哀樂有齊晒

喜 卡列斯第一球完美助攻
怒 拉莫斯打MMA
哀 兩個球員決賽中離喊晒口
樂 卡列斯送一球未夠 再送埋第二球

再加埋大聖爺球世界波 真係好睇過avenger3

忍唔住又笑多一次